消息：政府不會答允五大訴求 「消耗戰」抗衡示威者

所謂「消耗戰」策略，即警方以硬手腕應對激進示威局面，每次衝突都拘捕激進示威者，「拉得幾多得幾多」。該消息人士又說，港府認為，當示威者中的最「勇武」核心分子都被拘捕，或者不敢再出來「勇武」，野貓式激進示威行動才可潰散。

01都話給你地聽 : "勇武對持擺明送頭!"
依家每次清場時間越來越早,一早封港鐵, 已經知咩野事.
依家只可玩快閃, 30 分鐘內全散.
仲天真到跟班鬼去玩封路對持. 前線想清楚.
(事實擺在眼前, 2-3次快閃無咩人拉,
有個幾個前線留在前面玩封路對持無人理,
反而無報被捉.)

依家目的保留實力到10月1日.同佢大慶祝.

唔好再想設死線, 提升暴力有用. 政府根本唔會,同唔想對話.
提升暴力,只會拉得更多既人.
只有直接面針對打中共,華為先有用.(特別文宣)

remarks:
呢2 日玩封路對持,已經拉左80幾人.

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

消耗戰=搵商場利益作為吸血劍

01都話給你地聽 : "勇武對持擺明送頭!"
依家每次清場時間越來越早,一早封港鐵, 已經知咩野事.
依家只可玩快閃, 30 分鐘內全散.
仲天真到跟班鬼去玩封路對持. 前線想清楚.
(事實擺在眼前, 2-3次快閃無咩人拉,
有個幾個前線留在前面玩封路對持無人理,
反而無報被捉.)

agger.
be water, be wind

政府根本唔會,同唔想對話.
提升暴力,只會拉得更多既人.
只有直接面針對打中共,華為先有用.(特別文宣)

Be water, my friend!!

01放風叫你唔好做就唔做
係唔係天真到咁
如果政府真心覺得佢既所謂策略係可行
就唔使放風大你啦
成件事都冇logic

一開始又話拉夠一千人就完

依家都就近一千

反而d前線越黎越專業

街坊軍又越黎越多加入戰團

短時間迅速高強度進攻 （魔攻物攻全開）
及後立即be water

簡單啲就係hit & run

利申：講緊online game

80幾個，有部分街坊黎，唔好比佢嚇到，以後要打狗，救人！咁多人得幾個敢衝！我係狗都唔嚇你啦！

On9我都識寫啦

減少被狗咬係要考慮既野
實際點做睇前線同支援

同意係要強攻
而家有魔法師根本係有條件強攻

推

唔通，你想學工聯會？

淨係劉穎匡班搞手已經廿幾人

最和平其實係長期持續三罷，偏偏港人鐘意返工，冇得救...

換美金 大家要記住每留一蚊係銀行 即係代表幫手借錢返大陸

會唔會升級係商場打?

咁又唔做驚, 如果示威真係一拖到去2020, 消費市道唔好, 失業人口自然上升, 到時仲多人上街, 好似03年七一咁

831 民陣
91 機場
92 三罷 繼續機場

樓主呢啲on9和理非文，唔駛太理

日日150定300，驚冇人咩，香港人入集中營啦

攬炒 消耗機場囉

唔應承就死開啦

如果真係遊行邊會38分鐘內散

唔係唔做, 係玩快閃.
你地有咩本事去對付警察(可能係解放軍)

依家每次清場時間越來越早,一早封港鐵, 已經知咩野事.
依家只可玩快閃, 30 分鐘內全散.
仲天真到跟班鬼去玩封路對持. 前線想清楚.
(事實擺在眼前, 2-3次快閃無咩人拉,
有個幾個前線留在前面玩封路對持無人理,
反而無報被捉.)

係好明顯打緊消耗戰 但佢地輸硬

咁勇武要休息下 到和理非主場 拖到10 1

而加拉街坊多過拉前線

agger 紅底01都聽

Be water 嘅時候無數次喺地鐵站鬧交
有冇好少少方法解決呢個問題

紅底01既放風, 可以直解架咩?

哦
睇下邊個消耗完先

長期戰就係星期六日去機場接機

有無師兄熟法律 可唔可以申請禁制令 唔比政府亂用公帑？ 無理高薪ot比班狗

怕你？ 攬炒吧 機場見

以朋友觀察, 大多數人都寧願繼續玩地區戰, 唔攪機場

呢班人唔會係連登出聲反對機場 , 但會繼續身體力行玩地區戰

721

3萬人同200萬你打消耗戰 邊個攰先諗都諗到啦下話

用返佔中方法，但唔同環境點行得通

屌

根本無拉咁多人，佢拉唔到人 ，拉D街坊瞥數炸

長期鬥爭
我睇邊個長命D

推俾更多人睇

200萬人中, 幾多過係勇武?

(開學後, 又會少一堆)

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

幫推

快閃佢地先煩 班鬼又吹你唔漲
唔好同黑警對峙 陣地戰又送人頭

拖到10月1 都得？

be water

無地鐵無得快閃

所以要去機場

所以班官根本無腦
佢班師爺一係共狗，一係反佔中想睇住佢地死

唔止30000 有大陸公安加入

正確

爆機場閘啦

條笨柒應該連01咩底都唔知

準備全民升級，全民武裝
要拉就拉晒全部
剩係識講攬炒無用，黎個真攬炒

用腳行去下一個地鐵線站

同意陣地戰可免則免，要玩返游擊

機場囉 睇下邊個消耗得勁d

弱智帶風向post
等到2047先搞大佢好冇呀？

我地要變抗爭方式， 咁落去遲早俾人捉晒

利申:發夢見人講

至驚林病話成立個假獨立調查委員會炸

一生推

所以唔好再話唔關中共事 只係林奠自作主張 解決提出問題嘅人係中共一般嘅做事手法

一定要hit and run

塞貨運，唔想攪旅客

雖然係咁 但唔好唔記得佢地4年前用過呢招贏
所以佢地先覺得用返同一招會贏到

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

講到口臭都無人理 升級武力召喚魔法根本無用
希望巴打呢一次會有人聽

咁就俾佢見到機場係政權既痛處
901 機場一定要做多啲宣傳
要俾人見到有機會

呢個從來都係一個「大」人既遊戲黎架啦
鬥曬冷
我就唔信林鄭係焦土派
各位手足繼續加油！！！！

立即停止警方暴力
成立獨立調查委員會

咁飛場呢

咁機場呢

我無野講

其實唔需要太緊張，只要我地KEEP住定期性有活動/遊行，那怕只係和理非，一日我地仲抗爭緊，中共的蝗蟲旅行團就唔會落黎，對香港發旅遊警示的國家亦只會有增冇減，加上長期並持續的提款/買美金，香港的金融業同旅遊業會一定並持續咁消耗，我地亦真正逐漸光復緊香港。

只要我地繼續消耗呢兩方面
林鄭，消耗戰的敗方並不一定是香港人啊。

好多人成日話前線做乜乜無用
要搵啲低風險嘅活動做
大佬，低風險就好難高成效
政府使鬼理你
無人肯冒險上前，條例6月就過咗啦

支那消耗戰好快頂唔住

01既野

重點係要強攻唔係快閃(當然攻完都係要閃)

第二就係你貼01報導係冇說服力
咩消耗戰，挑，你求其搵個小學生都諗得出，使乜佢講
垃圾政府day 1都已經係諗住咁做，問題係佢做唔做到？

邏輯上，如果呢個戰術係有效，根本就唔會放風俾你聽，佢靜靜咁做，好快就收你皮啦係咪？

所以呢個係我地心態上有問題，如果我方跟住敵方「所謂流出嘅情報」黎制定我地既戰術，係一個好不智同好危險既行為

風向撚block

等美國通過咗香港人權法之後，睇吓佢係咪仲係咁口硬

你睇上面班人就知
警察絲毫無損

每個星期六日機場停飛會係最低消費，直至雙普選

但呢個風向對政府一d好處都無

所以話777先係攬炒派之母

我就話九月一塞爆機場

等美國通過咗香港人權法之後, 一定程度上可阻止清算

屎系魔法算唔算暴力？

抗爭者不斷比人拉比人打傷，反對者被打壓，但佢班私兵警狗就無傷無礙
此消彼長，佢覺得自己贏梗

而家每次遊行開始後就有堵路
我想問咁做係要做防線以免狗衝鋒？

係 唔好俾佢地排曬陣 先黎走 太遲 搞完即走

機場係連登看似好多支持, 但實際上好少人支持

多數前線唔會係連登出聲反對機場 , 但會繼續身體力行玩地區戰

消耗戰有排都未捉得晒啦,時間越長只會越消耗建制派d選票

仲扮乜L嘢啫？而家隨時連見咩嘢人、幾時去厠所都唔到佢話事。

有一點
純 Road Block 對家係唔痛既

點先為之高強度進攻大家要諗

太古就係快閃被拉......

會消耗泛民選票多D

勇武遲遲不奏效, 大家既怨氣恐怕會聚焦泛民

送完頭轉頭開返個post老吹話完美撚狗，跟住下次就照舊一班人做同一樣既野，無限loop直到無人出

係香港, 地區戰一定唔會高強度

尤其是 香港領導人不在香港 (在北京)

基場本來可以一試, 但大部分前線寧願繼續玩地區戰

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

野貓啦大佬

又係自己放風

葉劉訪問蒙大拿州大進讒言，竟抹黑香港示威者，阻止《香港人權及民主法案》通過。以下是當事美國議員的twitter，請大家盡量班師入去留言，澄清這些立法會議員並不代表我，促請美國國會盡快通過法案，制裁香港反民主的一干人等。

Steve Daines

Jon Tester

Greg Gianforte

Hank Johnson

Thomas Suozzi

類似訊息：

Voice from Hong Kong people: Those pro-Beijing lawmakers betrayed us! Please pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act to punish those evils!

最後, 勇武遲遲不奏效, 大家既怨氣恐怕會翻番去泛民到

真係識玩個d勇武 唔對路已經閃左
留低個d係死士 我會尊重

呢d 無，兩個字"經驗"

黨鐵封站就咪跟黨鐵玩啦。

機場係得一條路 死路一條
狗可以名正言順話我哋係恐怖分子
一車車答機場快線 慢慢圍捕清場
所以絕對唔可以勇武

不過我哋可以排隊 佔路 阻止機場運作
同埋宣傳俾鬼佬

幾千人排隊已經可以癱瘓載客 佢哋又吹我哋唔脹
搞載貨就要佔路 仲會俾對面清場 難度高好多

所以如果831終極死線後政府都未回應五大訴求
就一齊排隊啦 目的係要喺對家吹我哋唔脹下癱瘓到機場 政府無得唔跪

建議行動：
排隊搭巴士
排隊搭機鐵
揸車嘅要安全駕駛 慢慢入機場
去到機場要守規則 排隊check機票

樓豬on9
係要加強，唔係要留力

岩 排佢老母隊

坦白講，機場玩高強度的話
我係狗係有信心可以拉曬

封橋封鐵，拉幾千，易到喊。再睇Cam 逐個告。
其他大不了咪放人

所以我明前線點解會想繼續起市區。
四通八達，仲要安全屋收容點一街都係，到處都係支持自己既人。安全感差好遠。

機場最可行係812式用大量市民塞死佢

9月開始 無了期癱瘓機場

屌你老母

一個字 ： airport

廿個係遊行主辦人，鳩流流咁拉。

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

好呀，咪打落去囉

佢邊度開始check飛 就邊度開始排
10個有9個係去送機嘅 睇政府點check

一直都估到!

push

7k for a house like cell and you think we are afraid of jail?

再提出街頭遊行，只會俾人地部署截人

Agger 勿再盲守送頭

係啲中年人出嚟打狗呀

當你幾十歲人辛辛苦苦養大個仔女比人打到咁

你仲唔出嚟鬧/打撚柒啲狗？

拉哂200萬人啦，你未拉到一半，你個政府就已經玩完啦

揸去機場嘅 記住安全駕駛啊！
搭巴士 機鐵嘅 要好好排隊

搵唔到飛 慢慢搵 搵唔到就唔好阻住人 再排過隊 check 飛

確實拉左好多人，但唔繼續努力，點對得住被捕人士

如果要爭取道德高地。我地用香港抗爭者名義眾籌amazon救火有無得諗?

係人都知
所以更加唔會放棄

希望地區戰以快閃不被捕作為大前題，前線手足好寶貴，少一個就少一個

有一樣野我係同意既係，10月1號同佢玩撚大佢

勇武一定要，如果唔係好驚變到雨傘咁連自己人都都冇心行落去，不過變到疏啲可能兩星期先一次，咁樣可以休息多啲，又唔會令件事冷卻落嚟

要出都hit n run 算啦
留力等10.1送大禮俾支共

只搞機埸, 搞到十月一再上街頭, 睇你點消耗法

咪撚比警犬呃到

係17人

反修訂《逃犯條例》風波未息，上周六（24日）觀塘遊行後，遊行申請人劉頴匡連同義工糾察等17人，遭警方以涉嫌「非法集結」拘捕

真誠對話 笑4

但手足都要留意 唔好再送頭

真誠對話

最想全港大攬炒就係777

係囉，如果做鍵盤戰士都可以鍵國，勇武就唔洗俾人笑足五年

所以不嬲話機場只能和你飛同因爲太多人被逼塞車

重點係要強攻都講得出
你估依家打仗？實力對等？

根本唔洗等佢流出咩消息都知，送頭係on9行為，講左勁耐

咁事實係咪次次都有好多義士比人拉?

大陸好快會號低，到時咪回應囉

跪

倪匡認為612好有效
但之後好多勇武行動都失焦, 作用減少

勇武行動都係貴精不貴多好d

我想合班保皇黨點諗林鄭 連班狗都識叫林鄭答應2條基本 仲要係全部一致意見
林鄭偏偏唔想場運動完

所以兄弟爬山
機場同市區係無衝突，兩邊都可以用好智慧勇氣去施壓

831 民陣中聯辦
91 機場參觀

勇武請諗清楚
行動可以

但不能被捕！
唔好比佢地得逞！

9月機場月

一個都不能少！保留實力慶祝十一國慶！我要真的雙普選！

831 人大决議已經係歷史文件

我就睇你3萬幾人點消耗200萬人
同埋9月開埋學 啲狗女狗仔自己圍爐啦

上街仲有咩用，零三年都冇二百萬人上街啦

重點係佢地俾年青人更會all in ，因為佢地係為咗已失去嘅物質生活 (年青人係為咗追求佢地冇嘅精神價值)

我地都升級機場

攬炒囉

反而我咁諗, 而家我地既對策係令商家搵唔到食
用經濟方式鎖佢咽喉, 迫商家暗盤叫政府回應
所以應該野貓式去MK, 尖沙咀, 銅鑼灣等玩攬炒
只有商家+經濟先係我地護身符

給你們？

佢就係要嚇鳩你等你咪撚出黎呀

機場會唔會有和理非主動好啲
機場冇路走前線去咪一次過畀人捉曬

商會早係一個月前已經叫林鄭回應...
而近排連保皇黨班撚樣都叫佢回應兩項先
根本林鄭就走火入魔

其實有得諗

打倒偽政府！

機場

咁咪繼續去旺區等大家做唔到生意
繼續令中央唔派自由行黎
以不被捕為目的令零售業崩潰

水樽都暴力既時候
有咩唔暴力

玩到十一 睇下雜種咩反應

想逼和理非上前線？

遊擊同機場
到10.1嚟鋪大大劑嘅

80人咁多咩

肯定有諗過 :引入大陸人取代香港人

Hit and run

就開學啦，邊個係黑警子女大家最清楚啦

都叫班人唔好成日搞狗鐵 係都要搞人地關閘

Pish

打不死、壓不扁的香港人，回應五大訴求，港共別無選擇！

轉麻包袋囉

驅逐中囯人離開香港！

睇得出
觀塘遊行未行完, 班狗就係牛頭角警署衝出黎引戰
荃葵青班狗係遊行終點用催淚煙接放學
依家班狗真係交數
大家唔好覺得拉1000個係目標, 都唔好覺得10月1號係死線
要有心理準備同林奠玩到下年

換大6人

唔好傻啦
好多時俾人捉都係守同退果時
同埋唔好將俾人捉到就講到係送頭，同狗打得就一定有機會輸，但唔一定係「送頭」，你下下話前線送頭係侮辱緊佢地

第二我講強攻係係狗未完全部署好之下快速利用我方人數優勢強攻
係而家前線裝備條件下係做到，而且會贏
當然對方增援就要走，冇人叫你送頭

然後你話係唔係打仗
我可以同你講，前線心態上已經覺得係打仗，無論你認唔認同都否定唔到呢一點

而敵方亦都係覺得係打仗(可能仲惡意過打仗)，你覺得敵方心態係做緊「防暴工作」咩？
你用非打仗既心態去面對對方打仗心態，其實仲危險，你自己諗清楚

然後講實力對等係仲好笑
歷史上有幾多戰爭係實力對等？

其實打多啲快閃，點計都有著數

敵進我退

仲唔升級好快就想升都無曬人升

沉日出左大陸打電話比美國，中國又話無，我信美國多d.
今次林鄭又話捉哂d人件事就會完。睇個勢佢地最後大賭局。

朋友，我都想知點精法，有好多嘢要做咗先知效果，係實驗性測試嚟，好似機場咁，以前郭文貴話佔機場，班友都笑佢，但個實驗結果証明搞機場真係有用

個行動好似失焦，係因為你唔知勇武為咩姐

佢地個概念係要挑戰法治去俾壓力政府去回應，而當中又要以最低傷害率去影響市民

挑戰法治個概念係一係法不治眾回應訴求，一係武力鎮壓死都唔回應

所以我唔係好明失焦係咩意思，姐係挑戰法治係唔work定咩

到左呢個時候 你估林鄭仲CARE班商人咩

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

借放

SOS SOS SOS
萬分緊急呼籲
只有最後一天
还差2萬多人

請帮助香港人

反對前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名
曾偉雄是镇压香港人民的罪魁禍首之一 共产党犒赏他去聯合國高薪厚職

簽名＞
電郵確認簽名＞
OK

係時候要錫佢春袋了

冇槍冇火箭炮，明刀明槍冇得打，心態打仗但係事實上真係唔係打仗呀嘛。

你個所謂「強攻」既解釋根本係講緊游擊，強乜嘢攻？

所以話be water，唔對恃，唔送頭其實唔係分化

時時要記住呢場係政治運動 不合作運動 唔係軍事行動

點解要咁辛苦佔路？唔通真係為同班有真槍嘅過街老鼠打仗？

出嚟擋子彈我萬分感激同敬佩，但點解成日叫要不受傷不被捕，係講到尾我地係透過製造壓力逼使政府回應

用汽油彈，燒車胎呢d平同有效既阻礙工事係用嚟保自己命，拉開距離俾自己走，唔係真係要實際damage掟死班過街老鼠。

可能覺得”咩都做唔到”就走係唔抵，但我地係絕對弱勢對絕對強勢，根本武力係不對等，佔多幾個鐘都一定會清架啦。

呢場政治運動唔係軍事運動，要持久玩落去，我地係鏡頭面前和平受傷會爭取到國際社會支持, 班過街老鼠柒出國際我地做到喇！要時時配合其他行動。

唔一定下下要出子彈拉人先走架，快閃佔路已經係效果，擋子彈冇額外效益架喇！

Be water唔係be fire, 不過都係嗰句，多謝勇武嘅付出，核爆唔割，唔識放汽油彈淨係識用laser都好感激。

不被捕 不受傷 唔對恃 我地佔路之外仲有其他方法架，和理非全面進場！

全民機場

十一依份大禮老共收撚硬

機場見
睇下邊個死先

好呀
睇下我銀包硬定你屎忽硬
日日比雜總屌屎忽屌到開花

佢CARE唔CARE我都唔CARE, 只係將個運動影響到更多階層既人, 而令更多既人去迫政府回應訴求結束呢場運動

因為我自己識既, 就算係藍屍都好, 佢地都開始唔耐煩, 想抗爭運動早日結束, 而佢地亦都認同政府係唯一可以解到所有結既人, 只有佢跪, 班𡃁仔先肯返屋企, 所以我地更加要拖更多人落水, 迫佢地叫政府跪

咁誠實嘅

你唔可以因為部份事實而去信敵方既流言吧？
我套用政府套logic 去解釋俾你聽

1. 示威會對香港造成嚴重打擊，永不超生
2. 恆指已由高位跌左5000點

1係敵方想你信既野
2係客觀事實

敵方就係想同部份客觀事實去令你信佢既流言
但事實上個2同1係冇必然因果關係

你要明白對方係「敵人」
佢做乜要講個策略俾你聽？
唔通佢會想你好？
冇可能，佢做乜都好，目的都係要你死
你明白呢一點之後就要諗清楚對方想用流言令你去做乜嘢行動，然後再清楚你係唔係真係要咁做

我同意前線處境係好危險，亦同意唔好送頭，但千祈唔好因為有人俾人拉，受傷，走去信埋啲紅媒既流言而自擾軍心

up

其實對面full gear又有法律保護
陣地戰往往係我地被扣一千血對方先扣左三四滴
咁樣落去一定係我地勇武人數大減
而對面就有多三萬武警

紅底01

如果你有睇呢三日既佈防，你會見到狗量唔尋常，二十幾隻盾去掃街未計會追人咬o個D，商場會好容易被包圍進行圍捕，現在咩據點都係唔適合，但唔代表遊擊快閃係無用。

不被捕 長玩長有

見到樓主最後果句「唔好再想設死線, 提升暴力有用. 政府根本唔會,同唔想對話. 」

已經可以負評上一頁
和理非->deadline->勇武升級
由7月開始就係呢場運動嘅formula

同埋咩係「唔好再想設死線,」，「諗」字分分鐘都未識打

而家目標唔係要打狗 係不被捕 但又影響到商業運作

攻到佢散或退先係攻(果日荃灣追打5隻狗仔就算係)
遊擊係戰術，你塞完路即走已經算係遊擊
而強攻係講對付狗既手段
而家既所謂hit and run 係冇hit 既元素，所謂hit 只係hit 條路，極少真係想hit 狗
laser point 唔算hit 講明先

仲消? 支爆都黎緊喇喎

最好去多d銅鑼灣+尖沙咀，等九倉個兩隻金蛋收皮

認同

認同淋病冇打算答允五大訴求。

士氣下降先會係勇武人數大減既原因

01 6月個陣夠話政府定性612係顏色革命啦
你睇下佢而家係咪仲係咁講?

下
9月9你就輸啦喎
我俾多三個星期你
10月1好未
唔好垂死掙啦港共

要就一早答左，依家等外國勢力幫手

思想要正確 口號更要正確
黑警還眼? 我還你老母

拉得哂咩？
即係而家政府已經係殺人政權
大大聲當睇唔到濫權
唔理訴求

咁咪玩大佢囉攬炒

仲有D可能係臥底
捉幾隻臥底，然後即刻放
帳面上都叫拉多左個示威者

真正想"玩大佢"既有幾多人? 大部份都係鍵盤戰士, 當勇武拉我7788, 又會回到左膠和理非, 過一排就會不了了之, 呢個係政府既劇本

所以觀塘、荃葵先批你行！(之前幾次申請係唔畀行，淨得集會)
根本就set好布袋等你行入去，等你對峙，等捉用

法國大革命，與人民為敵，最終結果係.....

一定要保存實力打持久消耗戰. 唔好比狗屎拉.

邊到會想手足坐

唔會 攬唔到去2020
9月1後少左學生。 d人會變左玩校園欺凌

地區衝突唔係冇用
你睇ssp因wts

都講咗5 6年be water啦

樓價跌20% 政府就跪喇

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲

共媒01觀點,完.

［ 緊急 ］香港民主的失敗，等同全球民主國家的失敗

都好希望見到果一日到臨

係人都知01觀點係9up

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，不論721，811，元朗 、荃灣、北角斬人事件，赤裸裸顯示出肆無忌憚嘅警黑合作，溫水煮蛙，下一個被斬難保是你或者是你的家人，那時才反抗，已經太遲了！呢場戰役係無可避免係一定要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

好,就派你去行刺習近平.

Agger

其實機場依家畀唔畀人入

無得入室內

係出面都係送頭

係無得守 無得走

封咗機鐵

大逃亡出東涌？

個條路好空曠

隨時被人捉幾百個

今時今日
如果仲係度分和理非同勇武
其實場運動（或革命）係唔會成功
就算前面打，後面有一大班人唔使郁手，齋企係度
其實已經好足夠個勢令班狗退後
行多兩步啲狗驚撚過你

維多利亞海港，爐峰輕眺盡遠望，
萬千氣象，樂滿華堂，繁盛自由更安康。

維多利亞海港，民主可貴得眾望，
外銷工業遐邇名揚，無限貿易流暢。

處處景緻秀麗，大眾喜氣洋洋，
和平共處，名聞四方，讚賞東方之珠香港。

維多利亞海港，民風謙遜重禮讓，
共享歡樂，大眾安康，愛東方之珠香港。

抗爭手段要升級

近攻要利器
遠攻要雞尾酒
落單狗車就要火燒

拉下拉下冇人，完，政府winwin

果時係美國佬救左我地

東周刊指美國兩黨議員提出《香港人權與民主法案》， 是建制派轉軚質疑《逃犯條例》修訂既重要原因。

其實好多前線比狗拉左保釋左都會再出黎

政府唔係winwin， 頂多打和

美國立左《香港人權與民主法案》之後， 政府更難侵蝕香港自由

91機場

弱弱一問，對峙的話⋯強攻咗邊方面⋯？
打警渣拉燈柱係強攻，但後續嘅拉鋸對峙確實無咩怯要，因為我方俾對方更而流失戰力

不過我都同意不應盲信所有情報，自己必須思考分析

又不過，呢場抗爭一定唔係短時間，目前之要要諗點樣將力量延續到至少10月

即係話佢冇計，才要打消秏戰。
林鄭也表明現在任何一個有關立法的回應，也是不同於撒回，所以不撒回。

一早都知就算300萬遊行都無用
政府同建制係怕外國勢力
所以成日唔比人勾結外國勢力
你以為佢地係想係大灣區退休嗎？

亦有唔少前線，俾人捉過一次就唔敢出黎

（剛先有連登前線熱門post: 話俾人捉左一次， 就和理非遊行都唔敢再去）

唔打，可以和平坐，window shopping

佢而家每星期2出黎撥火引人衝

同意，大家自6月以來一直都係背水一戰

荃葵青果日荃灣拉3x個，反而尖沙咀深水埗快閃好似冇拉到。
代表咩？

612！721！811！你記得嗎？請香港人繼續走下去！

27/8(二) 動物界集會/遊行 轉場8.31民陣大遊行

28/8(三) 圍堵國泰城 聲援航空界
【圍堵國泰最新消息】職工盟申請的週三國泰城集會，遭到警方發出反對通知書，現已申請上訴，已要求遊行上訴委員會盡快展開聆訊，有進一步消息將立即向大家公布。
留意活動詳情請去 主辦單位 - 職公盟 Facebook :

28/8 (三) 晚上八時 反送中 #metoo 集會
留意活動詳情請去 Telegram Group :

【置頂】828 metoo集會

Dress code (#Metoo 集會 ) 我地要做真正港女，保護香港！

29/8 (四) 港九新界遍地開花放映會最新時間表
留意活動詳情請去 :
《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Winter on fire《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》
是一部2015年的紀錄片，由葉夫根尼·艾菲尼夫斯基執導，紀錄了烏克蘭在2013年至2014年冬季爆發的親歐盟示威運動，這部紀錄片由烏克蘭、美國和英國聯合製作。本片於2015年10月9日在Netflix上釋出，在此之前曾數次參加電影節的展映。

Winter on fire Trailer :

31/8 (六) 下午三點 民陣「人大831落閘五周年」遊行
留意活動詳情請去 主辦單位 - 民間人權陣線 Civil Human Rights Front Facebook :

1/9 (日) 下午一點 「和你飛」2.0「和你塞」，揸緊春袋
留意活動詳情請去Telegram Group :
901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

2/9 (一) 全港三罷
留意活動詳情暫時可搜尋Facebook : 902 全民大罷工

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 中大百萬大道(大專X中學生)罷課集會
包括 港大、中大、科大、城大、理大、浸大、嶺大、教大、樹仁及恒大共10間大專院校學生會
留意活動詳情請去 各大專院校Facebook

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 愛丁堡廣場(中學生)罷課集會
留意活動詳情請去 香港眾志Facebook :

暫定九月機場月之前時間表

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Five Demands NO One Less!

和理非示威一定要繼續， 主要係做俾外國睇

勇武抗爭， 亦唔可以過火， 否則會失去國際支持 （Trump最初好支持黃背心， 但最後都無再出聲，黃背心最後亦慘敗）

唔好拉鋸
我方人數明顯佔優
係對方部署好之前就要快速進攻打爆對方
(點先知對方部署好？對方開咪講廢話舉藍旗就即係準備好可以同你衝突，果時先攻就遲了)

對方正常會一邊退一邊call backup
有冇戰果都好
backup 到之前就要走了

我地都玩緊消耗戰
同香港攬炒呀

What do we need this government for, anyway?

又唔好睇得咁樂觀，始終人係會驚

唔會攬炒

Trump下左聖旨， 中共一定唔敢出解放軍

而家請講撚到明喇 捨得去盡啲未呀

呢個要時間 無大陸客落黎 服務性行業萎縮 有批人工都無得返 日日同你玩

連登剛先有人屌勇武新人

睇下每星期你封港鐵封得幾耐

黎多次8月5 18區開花間接幫手停市

所以要多人加入戰團
最重要始終係要令佢地覺得可以贏
那怕只係贏一場小戰役
就會多人企係你果邊

定時定候有和平示威都夠你柒出國際

係唔係有習主席d仇家 想大陸倒台 同林鄭做大龍鳳

901機場

嚴格黎講，呢幾個月黎只有612贏過

正路，人民疲累終有一日會倒下要休息，政府高高在上懶理人民，不用問責，所謂狗官，大概如此。

入機場咪冇人被拉

武力升級但行動人時間縮短有無得諗？

出左禁制令

咁繼續過10.1

825 二陂坊突擊同打狗小隊係最佳做法

班狗依家荃灣都起碼上千兵 仲有水炮街 正面突擊既話 真係好難不被捕

係香港武力升級，都威脅唔到政權

香港領導人， 係北京

威脅唔到？ 就黎3個月都平亂唔到呀，佢至今都唔出pla點解？

零星一兩個嚇唔到班狗

亦都唔係講緊有野爭取到先叫贏

舉個例如果可以擊退到一隊狗
中游既人就會覺得有得打，而且唔係淨係捱打，就有機會上埋前排

好多被拉既都未必係勇武

香港人絕不退縮！

10.1 送禮物畀中央

比左n 咁多次死線，有用咩？都係仲有一大堆人仲話要比死線，比完又比，比完又比，你地要比幾多次先死心 一陣一定又有人話我

和理非出黎去機場啦

「消耗戰」抗衡示威者?
如果係指示威者指1000個前線那就大錯特錯了

二三百萬個手足 每人由藍餐廳轉食黃餐廳 + 唔番大陸已經可以有排玩

自由行更加返唔到原本 因為唔會再批咁多人落黎
佢地一落黎即刻可以接觸二三百萬個手足 落足力講明香港發生咩事

至於外地遊客同商界
呢個就係國家層面
大家靠文宣努力

推機場post

白色恐怖番林奠

你拉得幾多 當你十萬人比人拉左 咁多人有案底 個社會只會更多人覺得無咩大不了 個個人都有 驚乜？
再加上有案底既人放低包伏 抗爭手法只會越黎越激進

十ㄧ帶台灣旗行

01出篇膠文，成個連登又喺度吹吹風。出十幾個PO講啲咁嘅嘢，好嘥DATA囉

其實政府都就黎會贏，佢控制哂行政，司法，軍力，只要再狠啲市民就輸。市民已經無乜板付，連最簡單唔犯法嘅 罷買都做唔到。

如果打地面戰最好去依d地方

好多人都預測到你哋企圖，盡拉晒勇武嗰班

每星期劇本:
包圍唔攻，等黑警增援，反包抄,雞飛狗走,後面塞死哂，送頭，再叫下次武力升級
無限LOOP
每星期重複同一個劇本
最後拉哂所有前線
場運動散埋

之前唔使01都有人估到啦，再睇番近期差佬策略都明顯啦
而家星期六日好似變咗差佬放題咁，任拉

對準政權撚真係好戇鳩
建議巴打你慳番啖氣

但都係對政權構成唔到威脅， 無成果

和理非咁耐都無成果

而家有咩成果?

road block, 機場兩種示威方法已經可以大幅減少一遊客

冇旅客嚟已經夠，先死酒店零售，然後死物流運輸，跟住就係金融鋪租地產

成個社會返去03 71狀態

可以唔要 一早揀左啦

所以話唔好等，最緊要快
十唔十一唔重要，因為仲有一個1月發生乜無人知
反正解放畜死都唔出
就引到佢出為止

最後大家會將怨氣發泄去泛民

最後， 泛民選舉慘敗， 大家宣告勝利

講真， 我寧願繼續反泛民焦土， 起碼唔會有人送頭

鬥長命 搞經濟

大家要認清目標

攬炒係鄰國同香港一齊死

唔係手足同香港一齊死 拒絕無意義送頭

賺港紙 轉網購 輸出外匯

打！打到2047都同你打！攬炒呀

第二張你邊間警處,下次要掟去架車到

迫唔到

就算攻軍營， 解放軍都唔會出黎， 反而警察可以合法shoot and kill.....

ok,商界，旅遊業和你傾

你拉得晒二百萬人咩
快啲封港啦

幫推

[黨鐵] 養成不合作 反強權嘅習慣

我都建議要分開作戰
兩批人入同ㄧ個地方會好易出現衝突
因為大家理念同做法都唔同

打擊恐怖份子增援車隊。

Be water my friend
睇飛機 遊車河

一切平息過後, 真誠對話便會展開

一旦有市民被黑警開槍射死，市民嘅行動將可以大規模升級，狗命唔再需要考慮。

勇武接落黎選項 :

1 : 休息備戰
2 : 一係唔出,再出如果升級,
一係快閃,一係全力還拖。

但割J都不割蓆

大家多d做後勤打好輿論戰！！！包括佢呢堆CLS回應

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

9月行動，
和理非塞商場，多啲係重要車站遊行集會，令港鐵自己關閉轉車站，
勇武係9月整裝待發但暫時唔出。

快閃唔單止堵路

紅隧開始危險，上次一走速龍就到，一個地方去太多次危險，希望前線睇到

推
大家要轉策略喇！！

拖，繼續拖，時間越過又同攬炒近多一步

唔洗理鳩佢地，只要繼續做

我要攬炒

問題係要點樣減少每次抗爭被捕者嘅數目
要每次都拉愈少人愈好

-果時警察開槍係合法
-唔應該諗住食心血饅頭

其實我地都好想自由行快d番黎，輸出革命架

機埸係春袋，而且一個都唔會少

大規模升級包括恐怖份子後方，同中共一樣人命已經無價值。

你口中既強攻咪即係現實既快閃囉
戰爭既強攻係要打下重兵駐守既陣地

扔下野就走叫騷擾/快閃

好難

好多前線既心態係鬥到最後一刻先走，無人改變到呢種心態...

sor 覆錯人
我係覆緊回你嗰個
自膠一打

好簡單～大大力我哋下下機場

勇武9月暫時唔出，到10月參與慶祝強國被黨佔領日。

但其實我地係連登點講， 都好難改變前線

前線已經有自己一套。 上次818以為有和理非共識， 但結果好多前線依然上場準備開戰， 千辛萬苦先叫停

（所以機場抗爭都攪唔起， 因為好多前線都不同意攪機場，唔會受連登影響）

江湖傳聞
建制販民六傻去到美國與新中共美國國會議員見面。六傻知道要阻止香港人權及民主法通過，一定要跟茶黨談。可是，見茶黨老大要有茶友帶路，中共港共無法接觸茶黨老大。單純接觸幾位親港共眾議員沒用。
六傻去美國不是阻止美國眾議院通過香港人權及民主法而是將立法程序拖到十一月才正式表決。六傻掛著香港立法會兩大黨派議員招牌在美國招搖撞騙，大話連篇。真的有機會令到眾議院內部爭議不絕，拖慢立法程序。要拖，很容易，拿一大疊文件出來說三道四就可以一日拖一日。
建制販民的盤算是拖到十一月，開開心心過了十一國慶，然後利用大規模搜捕示威者拖垮反送中運動，連讓步都免談。抓一千人不能平息示威，抓一萬人總可以吧。抓一萬人不行，抓十萬。
建制販民去到美國，將大疊文件交給美國眾議員，以香港議員身份反對成立香港人權及民主法，要求召開聽證會表達香港民意。單是這些文件和聽證會可以搞一兩個月。到了十一月，反送中示威搞散了，成立香港人權及民主法的必要性也沒有了。搞散香港示威之後再搞散英美共管香港。建制販民真係好陰毒。最毒係兩黨派一齊去美國扮成代表全香港民意。今次大鑊。

學校先係真戰場

應該唔會停

睇過勢，唔只唔會停， 而係日日都會開戰

（但我諗勇武一排， 完全無用後， 好多人會將敵意轉移去泛民）

食屎啦01紅粉
share 01正仆街

涂謹申接受咗港台訪問

涂謹申認為（34:00開始）：
－今次係第一次香港議員同美國議員以對等地位交流，由美國國務院邀請
－某些建制派拒絕出席
－喺香港民主及人權法案呢個議題上，國會議員風向非常清楚
－如果有人有幻想呢條法案可以唔通過，涂謹申保證話實通過，而且係以絕大多數比例通過
－因為好大機會以三份二比例以上通過，特朗普都無法行使否決權
－美國國會動機不單在於關心送中條例，係要借法案檢視聯合聲明有否正確實施，每一至兩次檢討一次
－不會遲過十一月通過

要升級到返工都係非法集結

Push

同意

各人保持冷靜 絕不能亂送頭

靈活多變保護自己及身邊嘅人

Be water my friends

佢講嘅對話平台
係淨係同啲認同佢
支持佢嘅人對話
理鳩你地咩